震撼彈！宋仲基、宋慧喬結束2年婚姻 正進行離婚協議中

震撼彈！宋仲基、宋慧喬2年婚掰了 正進行離婚協議中
出版時間：2019/06/27 08:45

宋仲基（右）與宋慧喬2年婚姻畫下句點。翻攝edaily

韓星宋仲基與宋慧喬2016年合拍電視劇《太陽的後裔》擦出愛火，隔年舉辦盛大婚禮，吸引全球矚目，近來屢傳2人感情生變，今韓媒報導，2人正在向首爾家庭法院申請離婚調解，在結婚近2年時決定分道揚鑣。

律師發布宋仲基聲明，「抱歉傳來不好的消息，為了離婚目前正在進行調解程序，比起追究雙方錯誤，更希望圓滿結束婚姻」。《阿斯達年代記》劇組回應：「作品已拍攝完成，將按原定規劃正常播出。」

宋仲基與宋慧喬2016年拍攝電視劇《太陽的後裔》後，屢被目擊在各地約會，2人當時不認交往，卻在2017年7月突襲發布婚訊，並在10月31日於首爾舉行大婚，婚禮賓客包括李光洙、劉亞仁、朴寶劍等，與宋慧喬合作過電影的章子怡也特地赴韓參加婚禮，現場星光熠熠。

不過甜蜜時光相當短暫，今年2月宋慧喬在IG刪照，引來婚變疑雲，其後她飛新加坡也被拍到拔除婚戒，但宋仲基與路人自拍時，手上還帶著婚戒，間接破除婚變謠言，5月宋仲基出席新劇《阿斯達年代記》記者會時，還甜蜜稱宋慧喬「我的WIFE」，婚姻看似無異狀，未料在今天宣布離婚。（陳明慧、王怡文／綜合報導）

宋仲基聲明：

大家好，我是宋仲基

在此要向愛我且珍惜我的粉絲們傳達一個不太好的消息，我感到非常抱歉。

我和宋慧喬目前進入了離婚調停手續。

比起去追問對方的錯誤或是責備對方，我更希望能夠圓滿地完成調停手續。

我很難一一向大家敘述私生活的事情，希望大家能諒解，今後我會脫下這份傷痛，以演員身份盡全力帶來好的作品報答大家。

謝謝

宋仲基（左）與宋慧喬2017年大婚吸引全世界粉絲關注。翻攝《OSEN》

章子怡（中）當時特地赴韓參加雙宋婚禮。翻攝章子怡微博

宋慧喬今年2月爆出婚變後首次露面，左手無名指不見婚戒。翻攝SPOTV NEWS

宋仲基（右）今年3月在汶萊親切與路人合照，左手無名指還戴著婚戒。翻攝IG

5月宋仲基出席新劇《阿斯達年代記》記者會時，還甜蜜稱宋慧喬「我的WIFE」，婚姻看似無異狀。資料照片

韓國有咩政治醜聞呀呢排

???

份聲明好似暗示係宋慧喬問題

結婚兩年都唔生仔? 唔通喬妹無得生?

ok 我接手

宋慧喬心繫香港支持反宋仲

睇到單新聞 估唔到真係散左

之前傳咁耐婚變原來係真
宜家呢個社會資訊太流通 真係空穴來風

應該係因為反宋仲

宋仲基份聲明暗示到錯於對方咁

可能係翻譯問題

都話呢個世界無童話。。。

梁家輝夫婦咪係囉

用離婚轉移反送中視線？

唉 好可惜

who fucking care?

宋慧喬本身都淫底 可能出左黎玩

cares

宋仲基 節目上性格都幾好
斷估實係佢老婆港女性格
搞到頂唔順

劉青雲夫婦都算係童話啦

可能啦
始終佢後生個時

排
兩年後到我

張家輝同關泳荷唔係咩

接手宋仲基？

雪炫

呢d娛樂婚姻都有人當真

不意外宋姨姨成日都搞同劇男主角不足兩年就分手！只不過今次係離婚

照殺

627 不見不散！

即刻諗起宋柄憲

娛樂圈既野係咁架啦

韓妹？港女格

之前有個韓國算命佬算過佢地會離婚

戇鳩男人戇鳩女人

果然收割完就要搵新目標

覺得係宋仲基未夠喬妹既成熟
宋仲基可能仲心智後生 冇佢想要個種穩重
一開始就唔睇好btw
個陣佢地都比劇影響先衝昏頭腦姐

仲有玄彬

請相信愛情

屌撚厭佐就咁架啦

但之前勁多傳聞話宋仲基打老婆 出軌

響曬朵集郵天后你估流㗎

有冇人覺得章子怡3唔識7又去飲
好唔知醜
雖然話拍過一套戲

有冇同朝偉搞過

四個大字 關人尻事

抵喇嫁個死乸型

韓網新聞：據說宋慧喬宋仲基兩人從幾個月前就開始分居。他們梨泰院的新居從幾個月前開始空置，因為他們小區的扔垃圾方式是要把自己家的垃圾袋放到家門口。但附近的鄰居說已經很久都沒看到兩人的家門前有出現過垃圾袋了。

肯定係有第3者

李光豬

閱

人地離婚關你撚事咩
搞掂香港好過啦

反送中基

抵啦

痴L線好正

唔好燈

講到你真係識宋慧喬

冇人想知呀屌你老母

比起去追問對方的錯誤或是責備對方，我更希望能夠圓滿地完成調停手續。

即係是但一個身有屎

個佔都性宋
BTW 關我撚事

冇人想知韓狗既野

大約幾個月前有傳宋仲基出軌宋惠喬個化妝師估唔到真係離婚

明星光環/人設你都信我以前都覺得曾志偉好慈祥

傳聞話 宋玩d花式 太勁 又抱起黎 又點點點 女方頂唔住

利申 似content farm

訓撚醒未

btw 唔止一套戲 佢地一齊拍過幾套

屌完就算啦

貴圈真亂

不歡而散段文

張家輝自己講話當年係撬人牆腳
一開始已經唔係童話

之前成日都爆啲韓國女星比人玩到西都爛，宋慧喬上得依個位⋯可能比人玩到生唔到仔都唔出奇

仲有Rain

勿推膠Po

昂鳩 無人想知呢D野呀

宋仲基先嗰33歲仔, 仲有大撚把世界

一定係屌到鬆曬 想食新野

啲泡菜撚仲話係宋仲基出有女人 但到咗話宋慧喬有男人就話佢係女神 有好多男人好正常

勁似啲師奶八婆睇完綜藝新聞 講到自己同啲明星好撚熟 睇穿一切咁 傻西

太陽的後悔

仲有童話我都識朋友好欣愛
但童話出處一定唔係娛樂圈

咪撚再推呢啲垃圾泡菜post

「雙宋戀」得成正果，宋仲基和宋慧喬因拍攝《太陽的後裔》結緣，發展神秘姊弟戀，繼而終於承認戀情，更修成正果結成夫婦。

麥玲玲師傅指出，兩人命格相配，今年更是結婚的好時機，夫妻宮穩定，是一段好姻緣。

桃花年利婚嫁

去年， 韓劇《太陽的後裔》紅遍亞洲，兩位主角宋仲基、宋慧喬亦眾望所歸戲假情真開花結果，麥玲玲師傅相當喜歡「雙宋」這一對，認為俊男美女合襯之餘，同樣自然不造作。

麥玲玲師傅從玄學角度分析指，「雙宋」今年都是結婚的適當時機，宋仲基命格更適宜配大妻，姊弟戀正正適得其所。

「宋慧喬今年是本命年，加上合夫妻宮，而宋仲基去年已是正桃花之年、今年是結婚年。宋仲基的命格必須配比自己年長的妻子，兩人八字頗合，宋慧喬的命格屬木，而宋仲基的命格屬金，女方是男方的財星，而男方為女方的官星，五行相當匹配。雙方生肖亦為三合生肖，儘管有些年份仍有衝擊，但兩人的夫妻宮皆正常穩定，整體來說，算得上是中上姻緣。」麥師傅稱。

麥玲玲算一算 夫婦當旺

宋仲基的命格屬金、金多，命格所見財星旺，事業運相當強，事業運一直到四十四歲前也不錯。

「感情運方面，宋仲基的八字中具有兩組『紅艷煞』，代表一生桃花不絕，極受異性歡迎。」

宋慧喬的命格屬木、水多，玄學上稱為「水泛木漂」，適宜離鄉別井，多向外走動。命格所見其財運及事業星相當旺，三十五歲後事業及貴人運仍強。

「姻緣運方面，八字中具有『紅艷煞』，桃花暢旺，不過命格所見以官星為主導，對自己的約束力相當足夠，不容易行差踏錯。」

宋慧喬明年流年「沖日腳」，是適合有喜的時機，她的命格財星旺，為人處事細心，絕對是賢妻良母；不過夫婦倆的事業星俱旺，相信喬妹短期內淡出相夫教子的機會較微。

宋仲基的財星旺，不過相對喬妹，其性格較大情大性、不拘小節，而且嗜好及朋友亦多，婚後未必會是全天候黐家的類型。

宋慧喬面相特點

a.額頭飽滿

額主少年運，代表十五至三十歲的運程，如額窄及不夠開闊的話少年運欠佳。宋慧喬的額頭飽滿開闊，顯示少年運程好，易早成名，也易得貴人扶持，而且腦筋靈活，有智慧在各行各業嶄露頭角。

b.眉清目秀

眉清目秀是指眉毛烏黑而長，兩眼有神、眼形端正，有此面相者生性高雅，為人感性，對藝術及美感頗有追求，適宜從事演藝、文學、哲學或美容等與美感相關或需深度思考的行業。

c.眼內藏神

論眼首重為藏神，宋慧喬雙眼有神，眼神內藏而不外露，代表性格內斂睿智、應對能力不俗。

d.眼深

她的眼睛以亞洲人而言算是相當深邃，有這種眼相的人多屬深藏不露之人，不易向人打開心扉吐露心事，旁人難以猜透其內心世界。

e.鼻樑高直

在相學中，女人的鼻代表夫星，女性如果鼻樑高，容易嫁給經濟條件好的異性。她的鼻樑夠高夠直，可以享夫福，很大機會嫁個有地位與財富均不俗的如意郎君。

f.人中短

人中主女性生育，她人中較短，生兒育女方面略有阻礙，如太遲懷孕，也多有開刀之象。

g.上唇薄下唇厚

所謂上唇主情，下唇主慾，上唇薄下唇厚者，多重視情慾，容易見異思遷，已有伴侶者則宜加克制。

宋仲基面相特點

a.福德宮低陷

宋仲基的福德宮位置低陷，福德宮即接近眉尾額角的部位，這類人的思路往往不夠清晰，為人較焦慮，情緒易受壓，所以他有宗教信仰會較好，可紓緩壓力。

b.眉濃

眉濃者責任心強，注重家庭生活，對於工作及伴侶也有一定的自我要求，結婚後也會十分顧家。

c.兜風耳

凡兜風耳者，性格反叛，大膽好動，不愛受束縛，順從性不高，崇尚自由，會爭取自己喜愛的生活方式，而且為人聰明及具創意。而宋仲基的耳朵較薄，代表年幼時身體狀況欠佳。

d.眼尾下垂

宋仲基的眼尾稍為向下垂，象徵內心常有一些古靈精怪的念頭，所以間中也會給人驚喜，而有這種眼形的男性，對妻子也會較遷就。

e.鼻翼外露

鼻翼厚代表聚財能力，宋仲基的鼻翼兩旁見鼻孔，代表容易漏財，不宜投資或投機。

f.腮骨開闊

腮骨開闊的人特別能吃苦，有遇強愈強的本質，在逆境中最能自強不息。男性腮骨闊，事業上往往能捱出頭來。

g.下巴有力

下巴主晚年運勢，宋仲基的下巴方形結實有力，做事認真、果斷，而運程方面晚境豐裕無憂，代表老來可享清福。

揀靚仔無好結果

之前唔知睇邊個post話宋仲基有叫雞

男方唔係有傳食化妝師？

f.人中短

人中主女性生育，她人中較短，生兒育女方面略有阻礙，如太遲懷孕，也多有開刀之象。

帽事嘅

你老母 對班人做人講面相？

都話啲人成日高調恩愛 都唔係好恩愛架啦

話關我撚事嗰班禁入嚟做乜尻

可能整容過又唔準呢

食咗喬妹隻豬又拋棄人

有所不知，其實班韓閪女人不嬲都係on9 無極限， 我中學既時候睇住個friend 俾條韓妹玩到變白痴然後就飛咗我個frd 。佢地對感情不嬲唔專一， 所有既恩愛係假像， 塊面又係假，人仲假。咪睇咁多韓劇女團燒壞腦以為韓妹對愛情專一， 根本個格仲衰撚過好多港女。

韓仔反而正正常常， 係串咀少少， 但都仲做到朋友

咪再qoute麥玲玲段嘢好冇

姊弟戀都無好結果 掛牌夫妻

今後嘅喬妹唯有放眼洋腸，好似花菇(陳法拉)咁

唔通係宋慧喬又去蒲

佢碌9太細，滿足唔到喬妹

比呀rain玩到身體壞曬

好想屌喬妹

9/10

大家都有著數

我有機會了

見識過1個就等於泡菜妹冇個好人?

舉一個例子就唔代表我只遇過一個韓閪既，仲有就係班韓仔都係咁講， 佢地寧願溝港女，都唔想屌整容閪

竟然仲衰過港女......

連登係咪真係仇女仇到咁
離婚就一定女唔岩？

韓網話宋慧喬同朴寶劍

愈來愈嫩嫩

要加s

so what?其實香港都有呢D女架啦
而家個問題係你講到識宋慧喬咁，人地性格都知道一清二楚

你瞓係人地床底偷聽?

竟然

喬妹黑歷史多 送中基就爆同喬妹既化妝師
結婚唔係單方面既事
離婚都唔會係一方既錯啦

當年吹到童話式婚禮

香港人係咁

我都記得 個個人仲要係好耐之前算
朴有天 yg老細 仲有好多人都中曬

星座 算命 八字 有時唔到你唔信

i pick ur name

屌一係離一係唔離
五十五十
有幾難中呀

屌

兩年就玩完

韓狗野關我鬼事

算中埋shinee某成員__自殺時間
朴有天之前單野
會唔會有咁多巧合 仲要仔細到咁？

聽講係宋仲基花心搞上佢個化妝師

乜原來喬妹個底

應該啦浪費晒宋仲基
宋慧喬拍親邊個男演員都會傳緋聞
咩戲假情真 拍下一套 又唔要拍緊嗰個
係咁啱今次拍到宋仲基 比佢結到婚
但從來無睇好過 預咗宋慧喬都會係咁
不過人哋嘅家事 我哋都唔會知得咁多
可能閂埋房門 宋仲基變態㗎呢

光明會

9成係牙喬既私密部位黑過牙嬌..

送終gay

韓仔都唔係咁好 大男人主義 而且喺佢哋文化裡面 覺得唔適合就會突然消失

我都唔想

好偉大，為左大義放棄兒女私情

x2

想知道更多，個算命師叫咩名，想google一下睇詳細內容

直接search 韓網 算命 應該會有

宋慧喬家裡一定有姨母什麼人折磨她

真心兩個都唔知乜水

結婚一定要生仔？！

跟政府上過大陸招待共產黨

人地十幾歲已經紅咗，
D導演搶到搶唔切，
洗鬼靠訓上位

唔想知呀屌你老母

律師和媒體證實，是宋仲基主動自己爆料的，在韓國的情況，更多是無責任一方提出離婚調停，主要是協議離婚無法進行，然後無責任一方要求法院解決財產分割 等問題。 一般來說，遞交法院之後會保守秘密一段時間，避免節外生枝，但宋仲基這次自己主動爆料，並且聯繫律師，然後律師主動發布聲明，表示，他認為自己沒錯，全部錯都在女方，而且 他離婚的決心非常堅定，沒有迴旋餘地。

有傳當年宋慧喬俾李秉憲調教咗好幾年

有無諗過十幾歲

應該係YG比人越揭越多

佢兩個係神話，杜文澤同大塊田係笑話

之前咪又吹到咩王子與公主，童話結婚，其實寒國啲惡巴同其他男人咪又係一鳩樣，依個世界冇完美婚姻

唔知呀 唔想知

結婚滿足粉絲要求
大家都係最後童話
男主又係偷食老友
媽的同安心偷食一撚樣

因為唔生仔???

2017年時有人翻譯過

英女皇一生大富大貴

疑似是以下韓網

石修

中間間住隻喵喵

有童話 不過唔係佢哋

無仔生就要離婚？

唔似係無得生啦！
無得生都可以借助科技嘅力量去生啦
我覺得似女方偷食，比男方捉到

係咪帽已綠

我再排